第一次撘n29

巴士app冇時間睇幾時到😭有冇巴絲坐緊黎

邊個站上車又唔講 03:50先開第一班 緊係冇車

如果你喺寶林坑口上車 等04:15 na29好撚過 n29兜到頭暈

九龍灣啊巴打

冇計 又唔想撘的士